已經遇料到6月9最後一定會以內閧結束

泛民果邊又話衝既係鬼，想衝果班又嫌和理非
最後衝果班一定衝，泛民又一定會割蓆
中共又成最大贏家

要對抗三毛分化技倆，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，同路人係指任何反共力量（包括泛民），而唔包括返工不了/ 遊行有乜用？（消極撚）/ 散播負面情緒嘅分化撚三毛

假設如果你想衝但面對人地係和理非嘅立場，唔好鬧人，相反如果你係和理非但面對人地係想衝嘅立場，亦都唔好鬧人甚至阻人，否則會破壞大家關係從而削弱反共力量

再強調一次，要杜絕三毛分化，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，至於唔同門派之間嘅舊仇恨，宜家大敵當前兵臨城下，都唔好互踩住（eg黃毓民、陳雲甚至熱狗之流，雖然我都覺得熱狗好賤格，但只要冇人彩佢無視佢就可以，冇必要鬧戰）否則三毛好易利用呢點製造缺口挑撥「土本vs泛民」嘅關係，造成反共力量嘅內亂。呢條守則任何反共力量（包括泛民&本土）都應該要守

6月9號！大家一齊上街！

幅圖真係越睇越正

又啱喎